
                      una película basada sólo en disparos, ni siquiera es buena como película de acción, mucho mejor fue la primera película, no pierdan el tiempo en ir a verla
        
            